[集思廣益]大家有冇諗過人鍊可以更長？

見獅子人山人海，其實可以諗下將人鍊由獅子山向西拉到畢架山或者飛鵝山
更甚，可以沿住麥徑將人鍊延伸至大帽山
當然，最理想係全段麥徑100公里都係人，更加係壯舉
規模可比波羅的海之路，仲可以向麥督爺十年貢獻致敬
唔知大家點睇？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可